我愛的是她的 但愛我的是她

我迷失在這場愛情遊戲

此情可待成追憶，只是當時已惘然。

我愛的是他 但愛我的是她

陳小春 我愛的人？

好撚慘 你喜歡既就對你無動於衷
喜歡你既就對你死心塌地 真係kick哂手 玩死人

好心up

他不是他 是另一個他